楊千嬅話要多謝香港人

佢套麥路人爆哂場啊
仲記唔記得佢係奶共嫁大家點解仲俾錢佢賺大家越俾錢睇佢，即係認同佢，即係佢奶共無成本即是人哋下次可以再搵條奶共閪做戲，反正大家都唔反感
說好的黃色經濟圈，說好的黃色電影圈，唔止係響應支持黃導演，仲要行動杯葛藍戲，奶共演員有份嘅作品香港人，未睇嘅諗清楚仲入唔入戲院睇

張圖Credit: 家明FB, Marcus Ng

自推

我會罷睇

奶共戲

推

再推

唔會睇.

再再推

戒左東江水未?

香港人金魚記憶

push

你班支那曱甴既邏輯都幾好笑

黎hk買野就係恩賜俾錢hk用

調番黎hk用錢買垃圾水又係支那恩賜

幾時有話恩賜，依家要杯葛中國出產。
我深黃，平時沖涼用誠哥屈臣水。

pish

一套好嘅作品唔應該因為政治因素被埋沒
正如LMF都唔應該被打壓
連登仔係咪已經走上共產黨嘅舊路

共狗港奸！

Push

睇麥路人嗰班都係垃圾

睇見佢就諗起佢幾無視虐打女性

依個真，今日見到好多客入去睇

製作公司咩背景？

連有套野都唔知

但有城城喎
所以我都係照睇
最多有千嬅鏡頭合埋眼唔睇黎支持一下囉

垃圾戲

講幾多次香港唔係淨係得黃絲 都唔知你屌乜7

連登仔遲下又可以大條道理吊港產片已死

屌 奶共偽人

香港人，算啦！ 班港豬係咁！ 有得食 玩 訓就夠！

睇你上年啲post都好哋哋 一年時間就變咗畜生 陰公

手足黎 賺藍絲錢俾黃色經濟圈

爆哂其實都係得一半～～～
疫情限聚

支持香港電影

人瑞

一世抵制老千樺

成日叫人杯呢樣杯個樣好快會疲勞
上一代有名氣嘅星十個有八個藍

而且一黎佢又唔係楊明曹永廉個類真心藍
二黎套戲仲有郭富城同其他演員
總有fans會睇阻得到幾多?

如果真係想奶共偽人冇得勞唔係淨係杯葛
係要捧返一d新演員/歌手上位取代

正宗社會垃圾 無比錢買架咩 介你老母阿？
班大陸狗夠話唔落黎消費啦咪又黎？ 有比錢買點解要介？ 咁撚勁點解唔停供應阿？ 一味叫人介！on9邏輯

推 睇左唔撚係香港人

唔係睇你架，臭閪

罷睇

咁本土嘅戲邊撚到奶共啊

食小餐m記都唔得啦
重咁高要求

唱歌又屎，做戲又屎，唔知做乜會有人鐘意。

on9會講香港電影一定要支持

黃衛兵個種潔癖真係唔講得笑

到最後都係搞死返香港電影

得一半場好易紅晒

嘩

唱歌唱難聽嘅天后 做戲最屎嘅影后

仲話要養本土文化 笑撚死人
套戲港產片之餘 又係講社會問題
因為一個演員話成套戲奶共
Btw 幻愛有左派鮑姐 兒登仔罷睇咗未？

我只係認同郭富城話老千樺好撚樣衰 但不會支持套戲

睇左成套野大陸味濃

真

同一邏輯，一間做得好食嘅藍店都值得幫襯啦，就算佢撐狗美心中餐都好好味，係咪唔反，唔罷啦？咁華星校長多士都要撐，又反乜吉野家？
2020年啦，唔講政治講乜？2020年，香港人先更加要用手上嘅錢表態

有幾多連登仔真係有入場睇golden scene 3寶呀

撐本土電影得把口講架者

呢類鏗鏘集電影版
講真不了

支持本土製作

早幾日有人講完要撐黃色電影圈 養活香港電影人
等佢地知道唔洗奶共都可以搵食
呢頭你就出post叫人唔好睇香港戲

Btw我入去睇城城得唔得

深？ 深喉就有你份啊傻閪

早就 block咗佢

大家都講要幫手塞鐵幫人請假，淨係批鬥我一個?

第一日識香港人？

藍屍不了

乞兒偽人

又話藍店免費都唔食
政府口罩免費都唔要
點解東江水又要?

我地係被迫飲屎水，可以嘅話我地都想自己起海水化淡，可惜我地無權喺手

屌你老母搵食過主啦，你呢啲撚樣成日借場運動掠水，道德綁架迫人去消費真係好撚肉酸啊

佢話佢套戲入面造型姐 其實唔洗咁大反應

Cls呢套都叫藍戲
收皮啦on9仔

唔得㗎
一有藍藝人就唔睇得㗎喇
到時真係冇戲可以睇
Btw 兒登仔最鍾意嘅古生 好多戲都有藍藝人 唔知佢哋會唔會睇呢

杯葛呀

邏輯喺邊呀？電影嚟類比嘅話黃係本土，藍係中港合拍。藍店係個老細賺最多錢，楊千樺拍呢個戲有冇攞到十分一嘅預算呀？

幾多人睇完個post以為郭富城真係話楊千嬅樣衰？
其實只不過講緊佢套戲look夠頹夠殘好入戲咋喎

係咪請咗好多PR講親呢套戲都好多負皮

你咁講人地點答

又話藍店免費都唔食
政府口罩免費都唔要
點解東江水又要?
我深黃，係中國就唔要，我意志強過你就要批鬥我?

係 咁你駁到我講啲嘢未？

見到金都叔叔票房加埋得幻愛一半都真係有啲灰

想睇

有冇download link

政府口罩都係用公帑整，點解黃絲又唔可以要。

用屈臣水沖涼咁撚on9就咪衝出黎啦傻仔

你用東江水就至醒目?

一講ps5, 黃衛兵就全部靜了

戒咗連燈未 呢到係反共基地黎

連登仔：支持本土制作支持港產片！
連登仔：仆街有奶共千嬅 套戲有幾貼地幾用心都要罷睇罷睇 話撚知個劇本導演幾撚黃
連登仔：唉 港產片已dead

我深黃

又話屎水又話杯葛中國。
黃絲有骨氣嘅得我一個

你平时喺咪用蒸馏水冲凉煮饭洗菜

用礦物質水 藍色嗰枝屈臣水

唔鐘意呢個人
套戲都唔會睇

唔會睇

本土文化都唔撐仲話想立國
港產片係搵到錢 我又由藍變黃啦 究竟有幾多人明

清咪撚覆佢條7 碌啦, 由得佢單機算

傻鳩出沒
照你邏輯係咪邊個岀錢 邊個就係金主
咁香港又比錢買水
又重課班「有料」嘅醫療人員
大金主

支那狗快啲跪係度叫聲大佬

根據鬥黃原則

你絕對有資格屌9成連登仔

其實你智商係咪有問題
講啲嘢柒到連駁你都廢事
蠢到咁 使唔使介紹你拎傷殘津貼

免費都唔睇囉

你嗰啲唔係骨氣
係三幅屁

免費都唔睇

試下駁我
求手足屌醒

係咪可以唔買東江水改海水化淡？我第一個贊成，唔駛諗

如果以呢個principle，樹大招風都唔睇得

點解你講野咁藍絲
嗰種勉強出黎嘅幽默感

上街遊行啦

Agree
唔係話人瑞唔奶共 但佢又唔係楊明個種藍 又冇講過啲咩言論 仲係一開頭rest in peace個堆
如果咁都要重力杯嘅 真係除咗黃圈班藝人之外乜野電影乜野娛樂都唔應該睇

如果港產得番藍片，咁我寧願佢死。

但事實係好多黃絲都去睇

應承你唔睇

唔係楊明果種藍？

我淨係知一套講關懷低下階層既戲
一見到楊千嬅已經冇咗代入感

連淪落人 翠絲都唔睇得啦
又有李燦森 姜皓文 惠英紅
一定藍到黑
遲啲做黃真係咩都唔睇得喇

我都支持香港電影，幾時先有網上版睇？

交水費可唔可以選擇水源, 唔要東江水要海水化淡?

得啦得啦～
成個post比你白色鴿仔同你啲東江水騎劫咗
你最醒

sor 冇飲屎水好撚耐喇柒頭

咪就係

杯埋黃秋生都無所謂啦

大家同路人 team kill都唔會咁計較既

點解仲寫香港歌手？佢唔係廣東歌歌手咩？

你戇鳩就認啦 乜撚嘢都pr

Link你老母 一係咪撚睇 成個支那人咁

唔關咩黃藍事囉
題材唔吸引
好多香港人做足本份交稅
港共管到PAT 屎咁
最叻咪叫香港人上大灣區囉
選票又冇 想和平改變嘅希望都冇

飲醉咗呀？人哋同老兵敬禮同習總握手呀！
del fans留言如果可磊落做人你會更吸引呀

如果唔係上至電影公司 出品人 導演 男女主角
下至老臨 清潔姐姐 飯盒供應 全部都係黃
呢套都係藍片 要抵制

核撚突 咁有潔癖就完全唔好睇
同支那人一撚樣唔尊重版權

好多連登仔仲停留係藝術呀 電影呀 唔好涉及政治啦 死白痴仔 踩到上心口啦 仲唔講政治講乜7呀

我唔係幫佢講說話,我係講呢種杯葛同情緒勒索唔work

佢老公del唔出奇

得架啦得架啦 就係批鬥你一個呀五毛狗 吹咩 呢到不嬲極左獨裁 係咪誤會左啲咩呀連登仔不嬲跟隨毛主席革命路線

傻仔呢個point唔係咁用

Pishhh

比我地搵到一個係藍你就知味道

其他手足唔好意思啦 當你地唔好彩啦

係啊你繼續攞n年前啲戲嚟打飛機 唔洗向前望㗎啦

唔會睇！

唔好幫條戇鳩推post

最簡單既嘢偏偏少人做

有無人都係因為楊千樺(人瑞)而忍痛唔睇麥路人？

Pin me pls

嘩!睇下個姨姨幾丑樣

呢個係成個行業生態問題
杯完呢套仲有千千萬萬套奶共偽人戲
套套都道德綁架人罷成效會越黎越低

從根本解決問題係捧返黃artist/導演/歌手
用香港有market養返起佢地自然就少d人依賴支那,但當然佢地自己d作品嘅quality係最重要

咁點用

幻愛金都麥路人都係鮑姐
仲睇唔睇好

你up乜勁

多謝你條撚吊，死開啦臭閪

Hang左機 唔識答

下次阿叻搵全香港人班底開戲係咪又要支持?純粹想問下條線點劃

如果導演係深黃 但係之前已經揀左楊千華拍 咁仲應唔應該罷睇

影張相黎睇下先啦 咁深黃

For鬥黃撚

食嘢都分黃藍, 你深黃導演cast 個深藍演員怪觀眾罷睇?

平時無睇開港產片既，只會好努力咁搵理由等自己唔入場睇

有睇開港產片既，自然有自己既答案

連登仔真係好煩,日日鬥黃
去到譚伯,楊明,唯唯,莊思X,宋咩0果D深藍先好鬥啦
人地一開始都係支持下香港人,唔通要為左連登仔日日反共咩大佬

利申:從來唔係嬅嬸FANS,唔聽香港既歌

幻愛金都 都唔睇得啦有鮑姐

係咪覺得自己依用好高招
未撳回覆掣已經fing撚曬尾以為無人駁到你

食飯都分黃藍, 但睇戲就另計?

好想睇顧定軒
唉都係算

唔睇

食飯我只分黃同冇立場既店
好食,價錢好就去食

睇件咁柒嘅女人

又唔係靚 唱歌又唔撚得 拍戲更加唔多掂

你睇埋我果份

「鬥黃」都未搞清楚咪衝出嚟柒啦 奶共嬅邊度黃啊？塊臉好黃啊？

路過
革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動
呢句好中肯喎

真心唔明點解會睇

睇咗，download睇嘅

咁我洗唔洗介紹你拎傷殘津貼

收皮啦垃圾，博同情就去拉藍屍狗含撚啦

DOWN 到費時

不如食飯都唔好分啦, 搞咩黃色經濟圈呀, 屌!保護本土飲食文化更重要

有時真係唔係好明
咁要支持香港本土電影定係要罷睇

古天樂之後幾套大作
明日戰記有姜皓文
風林火山有梁家輝鮑起靜
暗殺風暴有姜皓文任達華
尋秦記有白百何

雖然唔知幾時上
但連登仔睇黎唔洗再睇港產片

藍色食店都係本土飲食文化, 你支唔支持?

見到啲相都作嘔，仲話俾錢入去睇？！

咁相呢？

黃店攞開貨既supplier有藍絲中資係咪又要抵制？

黑警 五毛死全家
又一隻

多謝香港人？
即係港獨啦

渣哥係黨鐵開鋪點解又咁多人食

有 睇再低成本個啲

咁係咪唔好搞黃色經濟圈?

唔講我都唔知套戲有人瑞

咁係咪唔應該睇幻愛金都叔叔？

係既話麻煩你係出面開post呼籲下大家抵制呀

咪臭係
咁有骨氣去百佳買外國礦泉水煮飯沖涼洗碗囉

用東江水就被迫做水魚
你用屈臣水就自願做on9
唔緊要呀人哋覺得你on9之嘛 你覺得你醒目啲咪你醒目啲囉 keep住呀

一套都無睇過

港共政權用唔用海水化淡我地暫時控制唔到，但係我地會做我地控制到既野

ok

睇得出

記得係娛樂台影視台開post抵制埋

飲食文化有無萎縮緊？
而家係講緊萎縮緊嘅電影文化喎
而家一年講緊純本土嘅片10套都唔知有冇
因為一個演員就罷睇成套戲
之後仲會唔會有人拍港產片呀
咩原因令到你覺得電影業可以同飲食業相提並論？

被咩逼
無人逼你用東江水架喎

有萎縮緊
是咪秒左

咁又點
港產片收左皮好耐 咪等重生囉
台灣片都唔知衰左幾耐先好番啲
啲日本電影票房咪又係差左 日本文化又摺埋呀

老野

我都唔認同罷睇 咁樣只係搞死成個電影業

如果你覺得可以同港產片相提並論咪當秒咗囉

幻愛呢
有鮑姐洗唔洗出po抵制

入場死全家

依加班PR可能學精左
一比人督爆果時就加返句我深黃
同殺左人比人拉之後講句我好人有異曲同工之妙

龍門又貴又難食又排隊又用東江水
排龍門嘅係咪全部自願on9水魚無腦跟風打卡港豬

大家都萎縮 不用分那麼細

邏輯好混亂

點解唔煮山水飲用既

香港粵語流行曲文化都萎縮緊, 係咪楊千嬅出album我又有責任去支持?

香港已死
你睇班人已經忘記晒過去既一年

電影業既手足辛苦你地啦
我地會係心入面支持你地架

多謝支那人得嫁啦，唔使多謝香港人
香港無你呢啲偽人

加埋譚校長把老牛聲合唱

係咪戒咗就可以唔洗比錢買先
係嘅話我即刻戒

唔理佢奶共唔奶共

見到佢個閪樣即刻唔想睇

冇人叫你買個藍藝人solo嘅碟喎 唔好偷換概念
個問題就係係咪以後因為一個藍演員
所以係咪以後所有戲都唔好睇
包括有李燦森嘅淪落人 姜皓文嘅翠絲 有鮑姐嘅金都同幻愛
然後口講繼續要光復本土文化 自己就罷睇港產片啫

真係唔好入場睇套垃圾

原來唔用東江水就可以唔洗比錢買

譚詠麟開演唱會記得去支持, 再唔支持廣東歌文化會進一步萎縮,點算好

楊千嬅係邊個嚟

係呀同意呀
請問你食開邊間餐廳肯定無用東江水？

[港產片] 《麥路人》討論區

呢班連登仔 早排又話唔撚睇 轉個頭開埋討論區講套戲。早人要有尊重 你地老豆老母有冇教過你 我就打死都唔撚會睇

一套戲兩個鐘 又唔係拍到神作咁
個演員黑人憎係幾難頂

我去本地農莊買菜自己煮
幫襯黃店=益鳩藍絲地產商

譚詠麟搞個群星演唱會, 有黃有藍, 係咪又要支持?今次個比喻得唔得?

原來唔用東江水就可以退返個幾十億

奶共Doughboy有份同lmf唱2019
咁是咪要罷聽

痴撚線 連登仔癲撚夠未
己所不欲勿斯於人
自己望下自己老闆係咪藍絲，係咪做緊中資公司先
呢樣又唔夠黃，嗰樣又唔夠黃

你自己慢慢活係你個黃色世界

自膠係wtfhk

No c

所以咪話囉, 唔好搞咩黃色經濟圈, 保育本土文化最緊要

永遠依d post都總有幾個似是而非既PR狗用偷換概念引人罵戰，佢地個模式係開post之後幾條友一齊推post
口講深黃但永遠唔會講事實唔批評政府/黑警惡行，佢地手法係妄顧Full Picture，只會針著一兩句子去反駁
依個Post已經見到2個

摺埋啦你

你做到欣賞呀。講得出做唔到正契弟
仲有政府啲電都唔好用啦，買蠟燭啦
最好一蚊都唔好用，花錢落任何經濟體系點都有藍人，一蚊都唔好益鳩佢哋

公司d客會唔會都有藍絲架

不過唔驚，好多連登仔都仲係問緊藍絲父母拎零用
無呢個煩惱

我用太陽能板

睇撚咗
好好睇

個題材夠寫實貼地

好過睇咗啲乜撚嘢傻閪幻愛啦

最撚憎俾你嗰啲乜撚要黃色經濟圈綁架

李嘉誠好撚黃
前線見到佢

可以唔洗支持 答唔答到你
因為有好多其他黃藝人嘅演唱會代替
但純港產片唔同 一年可能得10幾套到
如果因為一個演員就罷睇 咁我可以睇得幾多套？
港產片之後仲會唔會有人拍？
你用譚詠麟做例子根本就係兩回事
麥路人幾時係由藍人拍？

太陽能板原材料邊度做？有無國產材料？邊度生產，製造過程係咪確保無藍絲？定你自己就地取材？自己砌就最好啦

"真黃就唔好飲東江水"
五毛不嬲都係咁
唔係咩新招

維尼都好黃on9

大把一早拍好咗啦 花椒之味咪就係呢啲咁撚戇鳩嘅原因仆直囉

屌你老母
你遲早死你宜家唔去死

同樣地手藝就失傳嘅藍色食店係咪都要幫襯?

唔撚睇

藍乜撚啫
咁你幾時見到麥路人係藍戲？
除咗佢個演員係楊千嬅

楊嬸奶共奶到醜撚死人

又話要支持本地電影，當中劇組都唔少黃啦
成日話香港電影色微，結果有一個奶共主角又要杯葛
遲早玩死自己

一有戲睇就咩都唔記得哂啦？

無啦啦多左隻跟尾狗

Mulan 又叫人杯葛 都係一個奶共撐狗主角劉亦菲姐

原來花木蘭係本土電影

文化之死就係民族之死

嬅嬸同林建岳係藍但套戲講緊本土文化社會問題
當中係傳承紀錄緊香港文化
講真呢類片一定唔會大賣就算有城城，嬅嬸都冇咩可能賺到錢

個個人把尺都唔同，因為有藍就唔睇係你既自由
不過標準定到咁高同早排成日講日本赤軍既失敗係行埋同一條路

呢套濕鳩戲近期瘋狂咁送戲飛
見好多師奶走去抽
應該係抱住免費唔好執輸嘅心態先會走去睇

本土 + 一個奶共主演 =老閪都支持
非本土+ 一個奶共主演 = 叫國際一齊罷睇

點樣介定藍片？
合拍片有中國資金？
導演藍？
有一個中國演員？
有一個演員係藍絲？
咁樣大部份片都係藍片（包括幻愛金都逆流大叔淪落人）

逆流大叔 莊思敏有份投資唔睇得
幻愛金都有鮑姐都唔睇得

死因無可疑有黃秋生林嘉欣歐錦棠三個都黃
但就話湯怡係藍絲又唔睇得

可能本身就杯葛緊香港電影

我覺得睇題材/導演

所以話香港人抗爭

好心你就柒左深潛啦屢柒屢戰
次次拋d比喻出黎比人KO就扮無事繼續拋
無限loop

花木蘭係廣東話香港人班底既本土電影你先拉埋一齊講 睇下有無得拗啦

但郭富成係黃啵

迪士尼都係奶共㗎戇鳩

明報訪問楊千嬅自己講左夜媽媽佢老公叫佢瞓覺自己走去剷留言

仲同我講尊重？收皮啦屌你老母

條友直接ignore我

再嘈無謂, 你可以高舉咩本土電影文化萎縮,廣東話香港人班底 etc etc, 但要我俾錢入埸睇一套戲 個女主角宣傳愛國, 真心擁護一國兩制基本法嘅我就做唔出。

你食撚咗屎未？

Suit yourself

唔使咁認真 對住呢啲垃圾

比你撚到頭暈

條友都唔知做乜鳩
問緊佢係咪以後因為有一個藍演員
所以咩戲都唔可以睇
佢就攞譚詠麟出嚟spin
但條友都講咗佢冇睇高登先三寶
都知同佢講嚟曬氣

佢只係支持到黃色餐廳圈

但以佢把尺，分分鐘飯都唔洗食

弱智 咁睇唔起佢哋做戲就咪撚睇
又要睇又要屌 好撚核突啊
支那人食屎唔見你食？

其實電影業圍內得好少人
因為一個演員就杯葛買少見少嘅香港電影
點樣支持到個電影圈？

你咁樣杯法香港唔會有港產片

票房佢一個人收哂？
你覺得你張戲飛既錢佢分到幾多？

第一次聽呢個消息

不過無必要分得咁細啦
唔通又拗另一角度佢係割緊佢老公？

港產片冇得做㗎喇
要台前幕後幾百個人都要係黃先支持得

上到畫又話唔可以入藍戲院睇

以後香港影視得返掃毒345 寒戰456 追龍789
同埋tvb

諗起都興奮

不了

點重生？邊個出錢拍？

重有一套新既愛情片
係支那戲
評論無人抵制

導演黃編劇黃美術化妝黃投資者黃加100個黃演員都冇用
主角同習總握過手就自動變藍唔睇得㗎喇

好簡單花木蘭唔係本土電影
係個錯誤類比
我當然唔係話撐楊千嬅， 但都係有郭富城， 有一對本地劇組當中不乏黃絲手足，係咪咁值得罷睇呢

咩戲?

唔可以講真話咖，會被班連衛兵批咖

睇左首映

唔講政治立場
可以有資金請到紅星嘅戲啲公司出嘅戲多數都唔掂
天王天后有名星包袱
觀眾好難入到戲
近年可以稱得上電影都係啲小本、年輕同學院派一啲嘅

我地有比錢，仲要超高價

死支共害到我地要高價買大陸d垃圾東江水用

一早要海水化淡啦

高價賣垃圾比人仲要人感謝呀?

認同，關咩事，我睇麥路係認同呢套戲既創作意念，用麥難民做創作背景夠哂新鮮大膽，樓豬咪唔好睇囉，真係黃到走哂偏鋒

唔得
一個茶水/臨時演員藍都唔睇得

哦，你既意見我含家接受 態度就照撚舊，放撚心，我叫埋朋友一齊唔撚睇

收益會俾邊個同藍演員佔既成本比例

幾多比例先係藍？
死因無可疑有黃秋生林嘉欣歐錦棠三個都黃
但就話湯怡係藍絲又點計

花椒之味導演黃但有個鐘鎮濤藍絲點計？

我自己定義一半以上囉

咁麥路人唔係藍片喎

港產小品，去支持下去冇咩所謂既，港產片已經好少，唔好咁on9啦樓主

一定唔會睇

楊千嬅點只藍, 直頭係紅啦, 差在未幫維尼即場含撚

留俾藍絲支那人睇啦

單機啦柒頸

推佢老母 死人端

奶共垃圾

食屎奶共眼袋

見到啲偽人 仲睇得落去咩 仲肯俾錢咩
當然呢個係個人選擇

老千華

好多人入場係因為郭富城同個題材夠貼地
唔係因為人瑞

諗起劇集229個導演講
佢套劇都有臨時演員係藍

本身唔知 都冇興趣睇
想睇戲請睇幻愛

叫佢早抖啦

花椒真係
香港人話破產B係藍所以罷睇
支國人話導演係黃所以罷睇

嚟緊睇下有無人杯葛《黑寡婦》就得

sbt

係好戲就照睇
幻愛麥路人都睇曬

其實主打老千華嘅片，同任何有成蟲，肥媽，阿B，李X持，黃精...嘅娛樂產品一樣，見到就反胃。

辛苦哂啲曲佳PR嘞，希望你哋搵到更有尊嚴嘅生存方法，而唔係做仆街嘅代理人，日日管理堆屎

閱讀障礙 話一句嘢來打飛機 衰過民賤聯成功爭取

呀sir全家死剩你一個垃圾？

而又唔見黃藝人有好多job

佢好似暗黃 我會比次機會佢

大把人入場睇, 個陣時啲人就唔會care Disney 奶共

唔啱聽就Pr

明明本土到爆嘅戲講到黃百鳴高志森拍咁
好撚極端真係，幻愛夠有鮑姐啦

連登仔：你就算有份抗爭但你做aco幫政府打工，所以你係藍你係仆街，冇資格話自己係黃，冚家落地獄啦
連登仔：套戲好撚本土有奶共千嬅無所謂啦最緊要係本土

做公墓員都係奶共搵錢，大家記得一齊批鬥

其實可唔可以科學啲咁定義啲戲黃定藍？
整張分紙，由投資者，導演，男女主角，去到茶水，黃既1分，無講嘢0分，藍既-1分，加埋晒，再set個門檻比黃電影。
客觀啲，唔同對家啲龍門周圍搬。

人哋咪講緊東江水係香港人真金白銀買

啲錢等於潑咗出去嘅水

套戲你要俾錢先入到場

我定義係主角/導演編劇/金主
是但一個係藍嘅都唔會睇

其他角色/工作人員

使撚咁煩咩, 香港電影成本大部份去咗啲主角片酬到, 導演主角有一個係藍或紅咪唔好睇囉。

個ac似乎轉咗手

睇個名已經冇興趣

左膠現身

左膠

咁定義就係達唔到共識嘛，咪上面唔洗講咁多版啦。

唔洗計啦
總之藝人手足都係condom仔

戒左IG，Facebook , apple未？

仲千嬅，係支嬅

雙種標準個堆如果見到楊明拍港產戲會點

一套合拍片金主都十鳩幾個啦
分到咁以後唔駛睇港產片

又俾我block到幾件on9仔

死因無可疑係英皇，杯得
（其實楊生係支持本土片）

麥路人大陸票房似乎都係一般
應該係蝕本收場

咁收得 套套戲都搵佢先 幫佢拿多幾個金像獎女主角
唔差在搵埋梁家輝，B哥哥，方中sir,任達華 黃秋生避走台灣就傻喇

bt或者會諗諗 入場俾錢就彩你都on9

多謝2毛狗提醒香港人天價買屎水

黃藝人直頭冇得再做藝人咁滯

hocc做activist
王喜杜生拍網台嘢
秋生、鄭敬基都移咗民
王宗堯變咗渣家軍
deanie姐都半退休
得趙學而都仲可以上下viu唱歌嘅

結果最慘咪麥曦欣
唔知又要等幾多年先再有戲拍

點會， 上咗四日已經收過千萬， 未計香港

幻愛本身都要蝕
同埋靠一套戲救電影圈？

起碼過億先叫收回成本啦

你以為係科幼片？ 佢哋收少咗片酬

香港既電影免費睇都覺晒時間 更何況要比錢

中肯

話杯個班本身一年都唔知有冇入場睇過兩套港產片

楊千燁咁奶共都好意思去睇

按照你咁計
花木蘭係美國迪士尼拍嘅電影
邊撚到奶共啊

呢個真， 因為票房反映咗

無睇

佢拍戲真係得罪講句、演技差到、之前唔記得咩戲、有佢同eason、睇到佢就冇睇落去了

拍我和我的祖國喎

你應該係幾年後出嚟講香港電影已死個啲人一句不了係幾容易嘅

點解會有人俾錢入去睇條人瑞架
有錢同時間嘅話，睇多轉幻愛/金都/叔叔仲好啦

其實屈臣水都係東江水提煉

見唔到上面講咩 支持香港電影呀...

麥路人係講香港基層生活
係好本土好香港
應該如何取捨

誠誠咁黃你都罷 係咪五毛來架露底啦

好多人真係唔係為咗睇佢先睇《麥路人》
係幾年前最初一出題材話拍麥難民
同埋想支持新導演黃慶勳
已經有班香港影迷好想睇
另一個入場誘因係張達明
根本無乜人睇呢套戲係因為楊千樺

靠你班友香港電影業可以摺埋收皮

個市場話俾你聽香港人唔care 香港電影業幾時死

班契弟話比你聽 佢地只support到黃色餐廳圈
因為佢本身都要俾錢幫襯餐廳
所以對佢地黎講支持黃色餐廳係最低成本

一班原本只會入場睇荷里活戲既人
聽到有人話要杯本土電影不知幾開心
即刻心安理得

你試下叫佢地杯Sony唔好買PS5呀
睇下有冇黃衛兵理你

迪士尼奶共
唔好再睇Marvel戲
嚟緊杯葛《黑寡婦》好無？
無人會和應

張圖係咪假架？
我身邊無一個fd post過話佢睇咗
天能，屍殺半島就大把fd post...

記得叫身邊人唔好睇, 個女演員愛國愛黨擁護一國兩制基本法㗎

收啦屌你

講香港低下階社會問題
麥難民
中港婚姻
社會援助不足

我想問下點樣大陸味濃?
非引戰 真心想知道點解你會有咁既見解

拍又係香港拍
人又係香港人
講又係講廣東話
咁都大陸味濃

樓豬有咩睇得

屌，講好嘅黃色經濟圈呢

你知唔知自己噏乜鳩

你唔係深黃 你只係個智障

唔好咁認真 佢哋乜都未了解就反反反

啲傻閪會話睇戲唔好分黃藍啦

但郭富城係黃喎 照睇

港產片咁垃圾 不嬲都唔睇

本土 得啖笑

完全唔知有呢套電影

罷佢老味

你咪就係打手同hater嚟囉
有目的有預謀咁嚟出post攻擊人瑞同套戲

咁分黃藍
幻愛金都有鮑姐唔好睇
逆流大叔莊思敏有份拍同投資唔好睇
戲院全部藍絲老闆唔好入場
迪士尼奶共唔好睇marvel

好心咪衝出嚟柒啦，尷尬到

我唔會睇

咁低質得唔得架
上頭減你兩毛得三毛咋喎

人哋日本同台灣係一個獨立主權嘅國家
香港淨係under係支那嘅一個地區
死咗仲想重新，真係兒登仔

有楊千嬅就一定唔會睇，完

依家人哋有殺人咩
用殺人嚟比，你個logic已經有問題啦

所有演唱會電影公司有邊個係黃

依加行出街企係連儂牆會比人斬
去遊行會比人拎刀統
果D兇手係咩人？ 藍絲

當然依個社會唔係得黃/藍
但如果無端端有個人同你講佢係好人，咁我係咪應該質疑佢動機？此地無銀
我睇唔到個比喻有幾唔合理
Btw,你唔洗見到PR兩隻字就對號入座

同埋楊千嬅又冇護旗又冇撐警，又係第一個出rip
唔明點解係要當佢好似譚詠麟楊明咁去批鬥

花木蘭個劉亦菲公開撐警喎
人瑞有撐警咩?

如果佢做人都叫失敗
咁你連出世係呢個世界嘅機會都冇

唔好話明星， 有邊個議員佢哋係滿意

唔批鬥你隻5毛鬥邊個

有名你叫兒登仔
連登仔某程度上同支那小粉紅一樣
批鬥文化 + 民族主義 + 極高門欄黃圈 + 無限解讀
香港靠佢哋，死得

黃衛兵惡過紅衛兵真係冇講錯
不過最惡都係連衛兵

好似你咁冇logic嘅打手真係少有

幻愛都有鮑姐，仲睇唔睇?

被錢你賺仲想點？
如果唔係香港買你水支那一早玩完了

你呢啲叫做 banality of evil。

鮑姐做主角？

唔係主角就唔洗抵制？

楊千嬅都不是主角
郭富城先係

yes

'

楊千嬅係套戲係配角

可惜，電影觀眾只能選擇入場或不入場，O/D 睇或唔睇，而唔可以支持，say,7/10 票價 (如果3/10 production factors，係劉x菲，老千華，黃精，成蟲，李x持，深紅機構....呢類冚加橙）

申：2020入場睇左8場

楊千嬅係唯一一個香港藝人反送中後去澳門慶回歸唱好"祖國", 咁都唔抵制個黃圈執咗佢啦

快d開post 抵制幻愛金都啦

定係你自己都覺得會比人笑呀

你使唔使咁撚折墜咁落力幫套戲做PR/打手?你唔可以搵份更有尊嚴嘅工?

又係唔夠人講就係PR打手呀？

洗唔洗咁肉酸呀你

隔住個moon都聞到cctoy陣味
送比你

黎明 鄭秀文第二日都有去 只係唱下午

標準一致, 你見到個藝人奶共咪抵制囉
藍店同TVB 可以抵制, 香港電影就唔可以? 咩道理

打手標準回覆

係咪又要block我喇？

On9

你咪係hater標準動作囉
仲要勁冇logic柒到俾人秒到講嘢九唔搭八

我對奶共港奸係hater, 所以會叫人唔好入場睇

所有電影投資者都奶共 都唔睇？

美容院仲唔搵佢賣廣告 順手執下個樣

絕對唔會睇

你日日食天山雪蓮 長生不老？

上網見到呢張相 笑死
同路人

佢係美容院代言人 執下唔正常咩

如果沒有香港人 中國早就完了

遲啲仲有套二次人生

根本冇個確實答案嘅
睇你點睇姐
你睇下上面嘈成咁就知
利申我會入場睇

港豬

但有城城，打和啦

點解？

一定罷！

邊間

lightmac